黃大仙女子遭男友掌摑後墮樓亡

黃大仙女子遭男友掌摑後墮樓亡。現場黃大仙上邨啟善樓，今晨2時許，一名40餘歲女子疑與男友因故發生爭執，並遭男友出手掌摑，女事主情緒激動，攀出窗外一躍而下，昏迷倒臥平台上，保安員發現報警求助。救護員到場證實事主當場死亡，消防於平台上將屍體搬運落地面，警員正在場調查。

掌力驚人

寧願死都唔比毒撚屌

正常, 韓國妹都係咁

林黛玉

正常應該係推個男人落樓

公屋+1

賤婦

真係好撚煩兼無聊，可唔可以比啲新意

衝動真係害死人

臨跳之前諗乜野

屌
睇自殺post都有位笑 仆街

睇標題以為一巴刮佢落街

我都以為係,上海灘賭聖

乜甘大力牙

何必呢